不如襯今次整合一下班牛市股神有幾準

Coco哥係舊經濟升到咁上下
就話舊經濟股要起飛

tesla依d要大跌！唔好買今日升左20%都有

677呀 67啦佢

等睇佢過兩日出片話撈左tsla 即賺20%

都似好想睇佢點解釋

Rainishere今次讀報紙
講大道理 無比方向

評唔到分 即係0分

淨係Bin C 熊市個班 1001 都唔夠

我針對youtube個班
熊市個班....我呀媽都有份

話石油大跌 最後大升個個 Jlaw
無出片

有無人係佢會然？

其實大家都係事後UP

我聽佢講750放左tsla, 而加升返未？

coco爺 講到Tesla直線下跌
真係好嬲

佢600幾叫人唔好加呢
佢又唔公開個倉
我話我900放左Tesla都得啦咁

我唔係淨係講coco
我聽日番工整合下先

樓主輸好多想賴人？ 賴囉

七出七入 止賺止蝕
以為自己可以time the market

coco好似係700幾嗰時出片
而家未bin得住
忍下手

咁又唔係賴
經過今次,廢既咪唔睇囉

我個人無用 要搵野參考呀麻整合下姐想

880跌穿600、而家先升返少少，你夠膽咪入囉，我就唔入了，祝你好運

好 睇定d再bin

科技股已經跌咗一輪 舊經濟股市面根本未復蘇完就已經炒咗個幾月先走嚟轉倉

樓主個tsla 倉綠返未？ 咁快gel 頭？

coco哥愈黎愈仆街
次次升完出黎認屎認屁，最後咪又係水人入佢個patreon
次次劇本一樣，話我唔係想賣廣告，但係我一早係patreon叫人入

Hi啦 睇完佢片on99止蝕
唔綠都回番少少血走人呀今日

佢又話Tesla會回歸價值, 我個人就真係回歸價值啦
屌！

真 事後孔明黎依個

你等佢片出先止蝕就死得啦， 其實任何時侯都要set 止蝕， 一跌到個位諗都唔諗就走。

我800均價， 760 就開始放， 輸小小， 等下次機會隨時都入得返。

冇記錯coco 條友穿700 先叫人散水， 太遲啦

我今次後悔 以黎都set止蝕
無諗住賴佢 怪都怪自己On9信左佢

佢吹到間野上千幾 突然整條片講到drop to zero...我真係嚇到屎都標出黎

Diu 佢仲有 Tesla 長倉呢

佢琴晚又黎
話Bitcoin take profit 食餐好，cold wallet 個d又未賣

之後又話佢長揸嫁啦
蠱惑的倉黎嫁佢個個

啱呀
兩邊茶禮

仲有咩？？佢講到drop to zero咁 又話佢take 左profit好醒嫁

宜家先發現

rain 自己拎部電話自拍做電子雞算啦
d trumbnail 好撚難頂

有呀，佢長倉係pre split 幾百蚊買
都唔入肉

佢條新片誤導成份極高
同次次有咩升 佢就話佢有既
跌又話佢一早走左

依個就真係無用
讀新聞呃左一班信徒番黎
其實佢靚咩？.....

Lm

啱呀
佢叫人唔好買Bitcoin, 自己買咗
我覺得無問題，但就唔好出黎gel
依家話有支持位
咁輸咗佢可以話無叫你買，短倉走咗啦
升又可以話一早提你啦，我cold wallet 仲有
其實佢咁玩作為一個投資者係醒
但唔係個個明，好似誤導
仲要收人月費

唔撚知, 我就覺得完全冇特別, 普通港女

自己又要定位做ibanker 財自
又要sell 5年plan

但講口埋口, 就股災, 問人有冇執到tsla, 咁又點樣5年plan
你話自己ibanker, 但係linkedin 又乜都冇ge
sell 專業就正經D 做啦, d trumbnail 到自己...dllm 咩年代, 邊有人仲會咁影相, 娘撚到

佢個樣陰濕到.....

不嬲都食人血饅頭

coco哥
上面講左唔講 仆街黎

JLAW

很簡單，六個字：
【跟系統、跟策略】
如果你根本沒有章法
我跟你說什麼也沒有用

Rainishere

長線投資, 分散投資 女版龔成

廣東話講美股

話未跌夠 回調還沒結束 日日話入市好危險未明確

Chart-reader CUP

上星期睇未跌夠 今個星期就睇個市好牛又買左野 一時一樣好難跟

小明說投資

好少片 廣告見到 好似大陸仔黎 有個阿明說美股唔知係咪同一個人黎
星期一估埋已見底 又叫人唔洗驚係咁掃貨

春哥投資日誌Spring Invest

好少update youtube 不過見佢tg ig fb 都小心為上 好似剩係有DIS

Gen-Z Investor 資識

??????????????????????? 唔知佢做乜春
今日之後
小明說投資 , Chart-reader CUP , JLAW, 春哥投資日誌Spring Invest
其他唔岩我睇
IG 好似群魔亂舞
SHIBA 日日賺 但本真係好大
shark 靜左 剩係po新聞
仲有邊D有料

lm

跟開呢個

幾時先有Coco哥老婆流出

我只睇大陸財演
真才實料

吉田之寶落到底個一兩日就日日叫人止蝕 緊係啦 你唔止佢點入呀 跟著升到最高先叫人買呢隻買個隻

仲有個 Matthew都唔錯 佢都話唔洗驚可以買

Coco哥：賺少次好過輸多次啊嘛

廣東話講美股先笑死，星期五話每次反彈都係逃生門，上星期五佢話自己好多都減持左，點知呢兩日都升

Cup我都有睇 好多頭盔 不過相對之下 算有參考性

Jlaw唔出post當無大跌發生咁

春哥同小明 睇下先 多謝巴打

Cup 著重睇以前數據，例如arkk 過去幾次跌都係30%左右
佢就會係150天線買

佢算好好過d人錯左唔認數
又無數據support
係帶頭盔姐

cup佢有講佢依家睇好依，同買左咩，佢係好正路

都正路野 參考下
好野就要支持
廢既就....等d盲毛睇

外國個班都有唔錯

唔介意聽美文可以留意下meet kevin
個人好真，佢會即時買賣
買入前都做基本面分析
勁多片
不過佢係Tesla bull, 呢個就自行判斷

有無人會聽施博？

巴打仲有無睇邊個 邊個睇得過

條粉腸轉頭又話追左同中國一樣點都贏

Cup同小明都有推下新股票
原來jlaw仲淨係推大麻
我呀媽都識啦 洗鬼佢

Matthew huo 外國channel黎
會推唔同股 講下財報

我係2月14 日出post 提大家減持 果日係最高位 仲比人笑我聽我講走貨再升係咪賠返錢比佢。

警世提示 - 大家有冇忘記GME 有食唔食罪大惡極既教訓?

2月12日係最高位 之後果交易日開始跌浪

2月27日出post 叫人唔好睇下個市定左，就心雄all in 摶反彈 要睇返風險乘受能力去摶.

結果係彈左一彈又跌過。all in 摶返彈既話要坐艇了

警世提示-提大家摶反彈唔好心雄

係威既 有無拍youtube先
我地想整合youtube

真
btw 咁而家all得in未？

真 我都有睇 有講時事 又講得持平 其實講幾好 （如果唔介意佢係標題黨嘅話
佢做地產經紀出身 真係白手起家

但佢好2月尾已經講回調
我跟佢避開咗呢幾大棍

有冇牛牛圈成日出現嘅 余大師

我係班財演都頭痕，咁樣大升4%，TSLA升20%點估到啊 ，今晚叫你追又唔係唔追/等低位又等於冇講野

Shiba好似真係好勁

又真係有人估中我睇緊巴打推介個堆link

鐘意佢表裡一致，分析錯咗佢會開條片講返
同埋做live一齊睇升跌都幾好feel
前晚佢有分析納Dee差唔多跌完, 定下軍心

本金真係大

Rain is here 賣相好過啦
好撚正

睇樣 我去睇av唔好？
認真d!!!!!

大佬人地之前係 ibanker 都賣相做雞
好有selling point
良家婦女黑化諗起都扯

佢做左幾多年？
睇佢個樣30中？
無十年唔好叫自己ibanker 啦好心佢

佢patreon 好多人請會飲咖啡

暗語黎？

買電子雞相 會唔會開心d

岩岩睇佢個套理論 好似無限本金咁溝貨溝5年 總會升
唔升就當儲錢

Gen-Z 本身我係完全未接觸過股市，覺得佢講得貌似有point
但玩股耐少少，即刻覺得佢講嘅嘢係好冇內容，有講同冇講冇分別

例如佢盤前交易嗰度講，話：升幅已經過去，咁當嘅股票升10%嗰陣，咁我哋係咪要追個10%呢....(xxxxx 用十幾句講10%依樣野）

Btw 阿豬移民日記 同 rain is here真心推介
唔係佢哋，我可能好難明白到股票市場嘅嘢

咁你可能睇下cup 會再明白多d 不過要開2倍速
條友講野慢到.......

跌市日日睇北美韭菜日記心靈雞湯嚟

支那狗黎同埋一味無腦盲撐tsla同契媽到離晒譜，信徒咁
利申有睇＋有買tsla,ark

即睇先 冇我想像中講得咁慢喎

普通話

異界番茄！！都唔錯
岩岩睇到佢都係有講差唔多回調完
同佢整左契媽神器

有無人知 阿豬搵錢日記既阿豬點？
利申：無sub佢pateron但有睇youtube

佢都算股神咩
普通教下投資野炸喎，咁都得罪人？

無得罪我無攻擊佢呀
起碼佢無亂叫人出出入入 只係叫人溝貨
我唔睇佢咋

rainishere 岩財務穩健唔想take risk 既投資者既

想知BHSH 易大師

依個真

淨係會睇MM twitter

盤前咁樣樣...好想bin coco

再加長左少少歡迎接龍

—-香港—-

coco哥
上面講左唔講 仆街黎

JLAW

很簡單，六個字：
【跟系統、跟策略】
如果你根本沒有章法
我跟你說什麼也沒有用

Rainishere

長線投資, 分散投資 女版龔成

廣東話講美股

話未跌夠 回調還沒結束 日日話入市好危險未明確

Chart-reader CUP

上星期睇未跌夠 今個星期就睇個市好牛又買左野 一時一樣好難跟
著重以前數據

春哥投資日誌Spring Invest

好少update youtube 不過見佢tg ig fb 都小心為上 好似剩係有DIS

Gen-Z Investor 資識

??????????????????????? 唔知佢做乜春

阿豬移民日記

用宏觀既角度講今次既回調
出左幾條片講跌市心態/講ark有風險
都有教跌市點部署
好似無字幕 希望會加番

—-大陸仔—-

小明說投資

好少片 廣告見到 好似大陸仔黎 有個阿明說美股唔知係咪同一個人黎
星期一估埋已見底 又叫人唔洗驚係咁掃貨

異界番茄

靠契媽而出名
（抄契媽觀點 扣佢一分）
整左個ark神器 幾有參考性
佢係今次回調有講回調就完 可以準備買

—- 外國 —-

Cathie wood

依個唔洗介紹 佢每星期既片 必睇
Matthew Huo

跌到死個陣出左條片 講點解佢唔驚有market crash
同亦佢覺得唔係
同會以財報去分析 唔同既股票

Meet Kevin

個人好真, 即時買賣, 講野合理
買入前會做基本分折
佢係Tesla bull

今日之後
小明說投資 , Chart-reader CUP , JLAW, 春哥投資日誌Spring Invest, 阿豬, 異界番茄
契媽, Matthew huo, meet Kevin
其他唔岩我睇

IG 好似群魔亂舞
SHIBA 日日賺 但本真係好大
shark 靜左 剩係po新聞

有無話邊個出片出最密

佢會答你
賺少次好過輸多次

我一陣加埋出片密度先

諗諗下好似唔太公平
有d人有pateron 我無課金請佢地飲coffee

佢不嬲拍比比佢d豬豬睇，唔可以太深，豬豬太蠢會唔明

有無人睇譚紹興？
So far我每日等佢夜晚條片黎部署港股，中港股&圖表派大師，都幾準

唔緊要啦

笑撚左，想人課金就直接d啦，係度扭下扭下

屌有聲

我訓一訓今晚OT個陣加埋

有無link 未聽過

出片最密係廣東話講美股 岩睇就睇佢啦 佢仲叫人唔好入市

佢地全部最少一星期都一條 好似唔洗加
反而想搵多d youtuber

搵咁多做咩 睇得哂咩

7個10分鐘
再兩倍速 一星期都係用35鐘
就可以抄到一個發達既機會

留明

真心勁

留名，睇開Rainishere, 施傅同阿豬移民日記

嘩屌 個個小明隻ba

巴打長揸投資類？

唔買直頭唔會輸

最邪係...coco講完ual會升
隻野本身升緊 又停晒我真係想叫佢師傅

突發 Jlaw係跌左一排之後
出黎話樂觀 我見到真係好悲觀
佢又話自己個倉好好 賺好多
又一個孔明

佢有嚴守止蝕既 輸極有譜

長揸、分散投資，舊經濟, 新經濟都有

咁佢地幾岩你 易入口又無乜短線野講
又少頻密調倉

真

冇咁既需要課金 我會不定期免費無私分享

岩岩演算法見到呢個

崩盤 輸了100萬
同youtube 有個大陸佬美国西部股权投资人Harry 推NIO 一樣
Strong HOLD SOS 同LGHL
同叫人穿左120 天線走貨250天線先好入市

好似up片密既都無個正常

價值投資個個都係一9樣
鬥長命 總有一日贏
輸個陣 只係未贏姐

依條友講野...似派膠

好撚多大陸人睇 巴打有無入返市

我琴晚好努力睇youtube入左隻大陸仔推既Ba

Btw 我搵到上面既youtuber
有d有免費wechat (我刪左wechat 入唔到）/ tg

有冇邊個youtuber係呢個浪叫人撈底

Mum, Matthew 同小明
好似得佢地3個

北美韭菜日記

Cup都算係

仲有異度番茄
無啦 其他讀報紙/講大跌市心態

SHIBA 本大DayTrade 有料
會跟大方向買股
早排跌市咪唔受影響
真正升市賺跌市賺
不過睇過佢免費Live
講野清楚，都OK
不過下下幾千股（NIO) 果d
手續費應該好甘
自問本金無咁大

Shark 似做Swing Trade 長倉多
都會up 下d 新聞講幾時入市幾時減倉咁
同埋都唔少圖 都正常咁
早排跌市佢應該都輸
見佢會講買OPTION
同埋會講少少政治同黃
好少IG 股神會講到咁政治同黃，RESPECT

魏力
都係圖表派，正正常常
會睇news 炒作
層次比坊間高質
呢排跌市出食物圖

梁心欣
一隻1183 成也蕭何敗也蕭何
做Live 就日日1183
同魏力好似Partnership
但魏力有料過佢

Youtuber 比較少睇
Coco 哥
個女好cute
老婆唔差

JLaw 講野清盺同幾易入腦
Ookk 啦

同埋部分大陸Youtuber 講股好似都唔差

暫時留意到呢d
有無巴打補充

一陣幫你加埋落去個list先
我想加埋邊個有免費channel入
最近研緊 多個參考都好

果條咩財經台巴打都係撚屌中嘅撚屌
跟佢買輸左又話唔關自己事無人叫你跟
咁你咪撚日日出post縮番你老母個閪度嘛

比左cpng, 黎緊可以計分

楠哥呢

買入點 目標價呢？
定長線合埋眼不停買

未睇過 會唔會有幾句 comment
我幫大家整合下

無既話 我夜少少煲下

條友炒樓幾叻仔既
股就算啦

小楠 curtis 買完tdoc一直插

70年代 80年代
個個炒樓都叻

穩定既燈神都有佢既價值

輸錢賴人，所以抵你輸錢
落盤既係自己，怪咩人

楠哥真係愈黎愈衰
以前玩價投都好地地，依家用價投方法炒當炒股

Charles 撚屌無人提
太空股跌到仆街

好似有個叫money manta既牛市女股神
呢期輸返好多

我從來無跟過佢
不過睇唔過眼啲人牛市亂買都贏就出黎扮野招信徒
輸左就話盤係你自己落唔關我事

接下龍先

老余

1%DayTrade

大本trade 好少會理手續費
佢上落10幾萬 會唔會理手續費

人地又冇收你錢
就算收咗你錢，最後落盤咪又係自己
禁制落order嗰個人係你自己

我無跟過 連登仔本身都n手料
抄功課都唔會抄呢度

而家就係呢個post講起班連登財演
所以講下佢又唔準又狗
你就一味話落盤嘅係自己
同你唔太岩channel

巴打 應該想講
我地本細呀麻 點跟呀屌

阿明說美股
大陸仔 但幾有料

btw竟然冇人講雷公

雷公粒墨 搞到我集中唔到

雷神

牛市股神

我只係有聽譚蛇

要止蝕 就一早放啦 等佢出post 先止 就渣都冇

視野環球財經
Set啲反彈位 好準

整合左巴打講既同佢地既comments落個list
將所有link 變番做link
亦都加左有咩免費channel (唔包wechat同tiktok 唔好問點解) 求幫手補充

—-香港—-
coco哥
上面講左唔講 仆街黎
免費channel: 我針對佢 佢咩都無

JLAW

很簡單，六個字：
【跟系統、跟策略】
如果你根本沒有章法
我跟你說什麼也沒有用
channel: Facebook “jlaw” (睇錯市會刪post 睇岩會瘋狂repost)

Rainishere

長線投資, 分散投資 女版龔成
岩新手慢慢起步 易入口 少頻密調倉
channel: Ig “rainishere20” (post自拍用太大頭唔靚)

廣東話講美股

話未跌夠 回調還沒結束 日日話入市好危險未明確channel: Facebook / IG “meowland hk” （賣貓既產品)

Chart-reader CUP

上星期睇未跌夠 今個星期就睇個市好牛又買左野 一時一樣好難跟
著重以前數據
channel: N/A

春哥投資日誌Spring Invest

好少update youtube 不過見佢 都小心為上 好似剩係有DIS
channel: Facebook “春哥投資日誌” / ig “spring_invest”

Gen-Z Investor 資識

??????????????????????? 唔知佢做乜春
channel: N/A
阿豬移民日記

用宏觀既角度講今次既回調
出左幾條片講跌市心態/講ark有風險
都有教跌市點部署
好似無字幕 希望會加番
channel: Facebook “ju.immigration.diary”

—-大陸仔—-

小明說投資

好少片 廣告見到 好似大陸仔黎 有個阿明說美股唔知係咪同一個人黎
星期一估埋已見底 又叫人唔洗驚係咁掃貨
channel: ig “xiaominginvest” / tg “xiaominggoinvest”

異界番茄

靠契媽而出名
（抄契媽觀點 扣佢一分）
整左個ark神器 幾有參考性
佢係今次回調有講回調就完 可以準備買
channel: Facebook 同名

北美韭菜日記

都係靠契媽起家 可以聽下佢翻譯契媽講既野
佢都有同契媽一樣 叫大家撈底 唔好怕
channel: N/A

小楠Curtis

普通話好難聽...聽左1分鐘都無 燥左...
有巴打話佢買完tdoc 一直插
以前玩價投都好地地 依家用價投方式炒當炒股
免費channel: facebook (連結失效) / ig “curtiswong.i_invest”

老余

一條片大概60分鐘 live黎
主長趨勢走 有心機係直播慢慢教
免費channel: kevinyufutures

—- 外國 —-

Cathie wood

依個唔洗介紹 佢每星期既片 必睇
Matthew Huo

跌到死個陣出左條片 講點解佢唔驚有market crash
同亦佢覺得唔係
同會以財報去分析 唔同既股票
免費channel: N/A

Meet Kevin

個人好真, 即時買賣, 講野合理
買入前會做基本分折
佢係Tesla bull
免費channel: ig “meetkevin” / Twitter “realmeetKevin”

今日之後 (依part太主觀 無更新)
小明說投資 , Chart-reader CUP , JLAW, 春哥投資日誌Spring Invest, 阿豬, 異界番茄
契媽, Matthew huo, meet Kevin
其他唔岩我睇

IG 好似群魔亂舞
SHIBA 日日賺 但本真係好大
本大Daytrade 講野清楚 有Live
會跟大方向買股
升跌市都有賺
不過手續費應該好甘
本金細好難跟

shark 靜左 剩係po新聞
Swing trade長倉多
會講下新聞幾時入市幾時減倉
早排跌市好似輸
會講option 買賣
會講政治同少少黃

魏力投資日誌
圖表派 正正常常
睇news 炒作
層次比坊間高
呢排跌市出食物圖

梁心欣
做live 就日日1183
同魏力好似partnership
但魏力有料過佢

1%daytrader
圖表派 會有股票推介同短既分析
有tg “onepercentdaytrader”

睇左幾個鐘youtube...整合個list下次加埋佢落個list

唔睇佢新片 依家起碼都重有渣
不過係自己衰On9信左另一個On9無得賴佢

樓主 呢個月 其實係咪比coco 哥搞到輸好多 係咁推post 既

咁又無 我就快賺夠錢準備坐火車番大陸打純正既科興

諗住幫大家整合下咋

哇屌跟左大陸仔買fb

條友上次2月中話自己撤資，會回調，最近又話自己係2月尾已經一早建倉，大升

佢最近話講基本面無用之前又話基本面一定要知

Which

其實你笑個d有d都幾好
有道理嘅分析咪聽下
次次講中曬就唔洗拍youtube啦
每日all in call put發過誠哥

呢個大陸仔 上次見你跟BA 中 我都跟左FB FB再上我做佢打手了

我無晒錢跟 無理到......